就算你林鄭親口道歉都無撚用呀

撤回
下台
食屎
完